一人一個唔講唔覺可以男仔用嘅fashion item

我先
Birkin 35當formal返工袋用
夠裝成個A4 folder有突

愛瑪仕最近無生意咩？
要上連登兜客

曾經都有諗過入去做 R員工折買嘢都好
但係呢啲要追數嘅工好似有啲太辛苦

扮乜撚嘢啊 p牌仔

應該差唔多甩P啦

你老母都應該就快死 應該
男人老狗用愛瑪仕呢啲臭系垃圾袋

竟然要出動到nmsl大法ching冷靜D

珍珠耳環

愛瑪仕無生意咪講囉 唔洗上嚟乞食既
不過你班sale team咁撚串 無生意都好正常
我有錢都唔撚買你啲垃圾袋啦

正想講珍珠手縺 不過應該好多人覺得乸型

Ching咁怨恨嘅係咪之前比人屈買過hermes嘅袋
同埋不如都係講返HERMES啦，D中文譯名都係麻麻地，有D野係用中文點都係怪怪地

Ching有冇圖參考下係咩feel架

可以睇下Harry Styles 其實佢carry得幾好。

狗也不屌啦 垃圾袋

錦鯉有咩高見

你無資格知 因為你係一件垃圾 用埋晒啲垃圾袋